係咪只要自稱抗爭者，佢做乜我都有責任支持

否則就係割蓆篤灰
同泛民有咩分別？

咪係
抗爭者做乜都岩架嘛

去食陣屎先啦樓主

你係割蓆篤灰狗？

唔支持你就係鬼係3毛
一定係收左共產黨嘅錢

關sir係CC台最佳例子

撐佢返澳門

yes
一有異見就係鬼
抗爭者係大晒架嘛

但關sir係抗爭者
反對佢既亦都係鬼

用中移動都唔係鬼我都唔知咩先係鬼

抗爭者用中移動
你就割蓆篤灰呀？
咪同泛民一樣？

唔使支持或認同
但我覺得應該予以理解
同埋唔好落井下石督灰補刀

累街坊都要撐

正！！！
做乜都有人予以理解

嘩
抗爭者既野
邊有累街坊架

唔係喎
我見到關sir無論做乜都有人撐

咁佢抗爭者黎架嘛
幾柒都要撐！

撐同理解唔同喎
行為上唔認同
但你可以明白同路人點解咁做，咩迫到佢咁，動機係咩
睇到前因後果而唔係淨係淨係睇到嗰一個行為

你睇得明白，唔代表認同同撐喎
分清楚先講野啦

理解左但唔撐
係咩玩法？
同泛民有咩分別？

叫你出嚟69，同你唔同意某啲人 根本無衝突。

69係自發性，係因為對送中條例嘅不公義，作為一個香港人，我認為好應該行出嚟。

而家你因為唔同意某人就唔出嚟，就話算啦，唔抗爭啦，香港唔值得有民主，咁係做乜鳩？